[KPOP] K-POP 2021 討論區(19)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMMDSPCube
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木地皮方塊

lm

Lm

支持唔係導狗開post

3個鐘都未爆係到爭爭爭

就黎4個鐘

Gidle fans比小惠個限期好似係聽日？

小惠人生最紅一瞬間

原來9號就係小惠生日
韓飯個限期set聽晚真係幾識玩...

全民幫佢慶生
唔知有冇人寄生日蛋糕

送價值連城保溫杯+大醬湯
幾符合呢排主題

新po又叫下春先
沒有小惠bb的半天
bb我好掛住你啊
幾時捨得上水話永久退出演藝圈啊屌你

小惠就黎生日

劉亞仁公開男友，真的假的啊？ (新加投稿)

에이프릴 진솔이 현주 머리 잡아당기는거 봤냐

16分28秒

April真率拉玹珠頭髮

之前好似有傳出佢去gay bar ?

好似樣

佢仲幫Monstax影返fancam

一日之計在於辰

Gay唔gay有咩所謂
重要嘅係人地無講過啲咩出嚟
但支那人自己周圍傳

對男idol真係有興趣
不過韓國人反LGBT係好痴線

小惠失去C位

每日關注欺凌事件
&
Rollin’最新升幅

我辰已經暫停咗活動 請你唔好搞佢
除非佢仲上kingdom

李娜恩證實了一切…

Rollin 越聽越興奮

仲有每日關注shinee打歌舞台ending

sunmi終於有侯補

Sunmi 次次都食白果
上次拎一位已經係2018

發覺ptt開始有fans幫小惠兜

ptt 都多台豬
同海外大愛左膠fans一樣
點會似香港人同韓國人理性地對事唔對人

尋晚上驚六幾好笑

佢地星期幾開始有舞台？

應該下星期
唔知道有冇機會All Kill音樂節目一位

今次對手係SHINee同音源好強大嘅경서
要拎一位真係好難

韓仔係咁係啲舊片度尋寶咁

覺得佢今次呢首歌幾好聽

小惠同佢地個台灣之光熟呀嘛

舒華大愛小惠

兩個攬埋一齊退團算啦

佢哋fancafe好似有阿叔fans問vlive可唔可以打賞
無得打賞vlive有咩用

最右面好似係bot

之前喺fb睇到佢哋講小惠對舒華咁好所以唔會bully人

cube應該有排都唔會俾佢自己1個開live
佢咁既性格一定好易俾人bait到

難怪除咗音源榜之外 無見過人講佢

突然好想佢開live

首歌好普通

最嘔心係中間條八婆
人哋睇唔過眼拯救你，你就聯同返班仆街冚家剷恰番人

舒華開Live：
屌你老母你地班仆街
欺凌我姐姐小惠

當afreecatv咁睇

想送代表純潔嘅白色返俾我最純情嘅小惠bb

劉亞仁男朋友ig po過呢張相
宜家支那人鬧佢干涉內政同多管閒事
班支狗喺人哋ig出征緊

兩年前既事拎返出黎講？

上個POST有巴打話幫手投票俾BRAVE GIRLS,有冇LINK自己本命團都無投開唔識
付上車厘龜甜笑4分鐘 CUT

班芝麻人成日撩事鬥非

睇下mv算幫到手

自己搵人相做新聞
仲要出征普通人

人哋男朋友又唔係圈內人
關佢哋咩事.....

係 不過嗰嗰陣已經有零零丁丁幾個支狗係度屌

堅強啲啦小惠！

佢哋警告其他人唔好祝福人哋
關佢哋撚事

啲Bot多數歌好一般

LM
係咪要扔西瓜招小惠上水

好似雞蓉啲歌咁垃垃圾圾都5台兩冠

雖遠必豬

屌 韓國警察肯做野拉人未
咁撚多證據都唔做野
果然全世界警察都係為權貴服務

人氣歌謠 阿真
音樂銀行 Arin
音樂中心 周周
MCD 美延

美廷

首歌係remake嚟 2010年已經有 佢只係翻唱人哋首歌
同埋首歌好啱韓國人 買完榜排得前 自然之後會多韓國人關注
見好多韓國youtuber都有cover佢首歌

聽晚deadline

下原來係翻唱
原唱見到音源咁強會點諗

漏左Jihan

依架屌埋劉亞仁 叫劉亞仁唔好喺中國揾食 劉亞仁幾時黎過中國發展 反而係你班仆街唔好睇人翻版

佢之前喺上海落gay bar, 算唔算喺支那搵過食

首歌都11年前原唱分分鐘仔都生埋唔理娛樂圈

明明係消費

如果Cube冇反應 幾好奇堆Gidle fans會做咩

含淚買album

想睇momoland 阿
妍雨快D 爆啦
好想食花生

佢依家依種中女欲求不滿style唔係個個岩 都係鍾意full moon嗰種高雅啲

full moon!
我幾鍾意呢首
本身好期待feat個位女練習生Lena出道
點知最後返左去美國
難得jyp出到一位女idol rap得 可惜

宣美想自己參與埋作曲同作詞嘛
Full moon同24 hours好似都係爸爸俾歌佢

6mix真係好正
如果出左道實力應該好好
門面cecilia又去咗中國搵食

有冇人有睇vincenzo 我發覺玉澤演都演得幾差下

佢上一套劇同李沇熹拍檔, 因為佢李沇熹終於冇俾觀眾挑剔演技

朋友話無論佢點演都覺得佢似儍仔

Full moon有Brave sound加持

佢真係好cute

睇埋巴打send埋佢係maxim影個d相

好能正

一直知李沇熹以前係sm 同靚女 但好似一直冇睇過佢任何作品

SHINee今日個ending笑死

玉澤演呢套發揮仲自然過Vincenzo 一做正經角色就唔掂

咩事

張雙重人格gif真係見親都好好笑

2008 vs 2021

佢地ending 玩上癮
真係二代先會咁做

佢都算勁 從dream high到依架啲演技好似都冇進步過

李沇熹冇想像中咁差 只不過佢太靚女但演技跟唔上就顯得⋯ 佢需要演技派carry先會演得好 韓國小姐入面有李善均carry佢所以演得幾好

你唔講都醒唔起佢有拍dream high... 淨係記得秀智 iu 金秀賢

未睇過佢既作品所以唔知佢演技係點 但覺得sm 都幾唔識幫佢發展 咁多年都冇咩好資源幫佢拎到

佑榮都搶眼過佢

我覺得係佢演技太差先搞成咁 佢啲資源都唔差 06年同拍完金三順大紅大紫嘅玄彬拍電影 合作開個啲演員都有名有姓 又孔劉又李善均又車勝元又蘇志燮又呂珍九 資源講唔上差 特別係佢咁多年都冇作品同演技加持情況下

今日最後了

全sm 最靚
允兒企喺佢隔離都失色左少少

咁睇佢part親都係出名嘅男演員喎
不過一直都知佢好靚 但又無一套代表作

SM對佢好好 耐何佢既演技十年如一日 話佢係爛泥扶唔上壁都不為過

SM本身幫旗下演員接嗰啲電影或者劇都好差, 諗下yoona接咩總統與我
比較出色嘅係高雅羅1994, 但好似係佢自己cast

最經典應該係幫徐賢推左建築學概論

利申：覺得秀智有初戀feel多啲

cb ending上左幾次熱搜
識玩

仲有同佢推左屍殺列車雖然個角色冇咩發揮
只不過咁我覺得就算徐賢接咗建築學概論 佢都未必會成為國民初戀

我幾中意徐賢 但有同你有相同感覺
但演到套戲點都會幫佢加好多國民度

SM影視資源最好既應該係D.O 雖然d資源完全唔關sm事

睇得出離開SM之後好想轉型
但佢份人太模範生, 做戲硬係覺得好一板一眼

D.O係自體發光既 做idol可能唔係十分耀眼 但一去拍戲拍劇就好有吸引力

真 所以無一套劇我可以堅持落去

[新聞]允浩 :SM後輩中不錯的人？aespa Karina

入去睇comment

如果 Key 想嘅話應該隨時都拍到劇

幾鍾意睇佢做戲 舒服又自然
idol出身嚟講演得好好

當年睇沒關係是愛情真係覺得佢演得好好
之後揀既劇/戲都冇乜失手 都幾勁

起碼誠實

MC Special Stage - Give Love(원곡: AKMU)

覺得key 志不在拍劇 舞台劇反而幾岩佢

已經睇唔出曲定直

沒關係是愛情佢真係做得勁好

我都覺 冇果種尷尬感 仲要同d大粒前輩對戲
黎緊好似又有套仲同薛叔合作

兩條仔好似未戒奶咁

佢病發果到睇到起雞皮

前面俾佢呃晒

依家啲仔一啲都唔man

最記得與神同行佢扮傻仔個到都好入戲

原來朴慧秀都出咗聲

朴慧秀ins update 上水了

EQ低：口臭
EQ高：誠實

咁樣睇既話
佢似係比以前蝦佢既人
作故仔屈佢？

話說唔係10幾個人組團去告佢嘅咩？
好似到而家都冇咗件事？

ins

小惠去左邊呀？
真係咁多個得佢冇點發聲明澄清

如果係真嘅話真係好撚慘

其實佢有 不過仲衰過唔講

自殺式聲明

直腸直肚真係幾有魅力嘅
假如我係佢哋 日日比人讚到天上有地下無咁 突然有個𡃁妹同我講「你真係好醜樣啊ㅋㅋㅋ」我應該都會欣賞佢咁誠實

咁佢老豆又認佢欺凌人？

係喎記得佢老豆話佢老母都知道

真 其實覺得樣唔差

Ching 係ig update呀

不過如果真係反轉嘅話都幾大件事
而家由加害者嘅角色變咗受害者
有冇人知韓國嗰邊接唔接受佢嘅說法

Lena好似去咗選美
敏英最近做YouTuber

係
見韓國嗰邊無論pann定the qoo啲留言都仲屌緊佢
naver仲係俾緊好多嬲嬲reaction佢

一個幾得意一個幾靚仔 但睇落真係好細個

做咩咁似以前小說/偶像劇嗰啲橋段
全世界都捧住佢，突然間出現條女對佢與別不同，就會開始留意佢

而家啲idol 個個都好後生就出道 好多都未成年/啱啱成年 睇佢地表演好似睇緊隔離屋個細路咁 搞到好難投入對住個細路嗌"媽媽愛你" 又好似有啲好笑咁都係鍾意睇成熟啲man 啲既

成燦幾靚仔

比起而家d bully101
Karina都係私下批評下前輩樣衰啫
即刻覺得唔係大事 起碼誠實

只係有睇the qoo同pann
見仲繼續屌緊佢 naver都俾緊 嬲嬲 reaction
最主要好似係因為之前佢有俾老師寫過簿仔話「學習態度唔好 唔太守校規」 所以佢哋唔覺得佢係無辜

其實二代都係17 8就出道
以前都唔覺咁𡃁仔

其實可能係我地老左
對於宜家d靚仔靚妹黎講佢地都係oppa

個樣太細 + 中間的宥真個樣太成熟

可能係因為自己真係老

會唔會因為以前我哋都係𡃁仔𡃁妹

呢篇ig update naver新聞下面嘅回覆
大約話佢點解唔係對之前欺凌事件（K房嗰啲）嘅嘢一一反駁 而係突然間出嚟話自己先係校園欺凌受害者
又冇證冇據得佢噏 如果真係冤枉冇做過就反駁返啲欺凌事件啦

利申韓文唔好 只係大概意思唔係最準確

之後都係俾緊好多嬲嬲

有時睇下wishnote啲濕鳩comment 發覺台妹fans都幾搞笑 接受唔到karina口臭笑前輩 但係接受到粒星bully素人

叫佢參考下玹珠細佬篇文 然後先再扭多篇澄清文出嚟啦
咁多受害者出面指證佢 我就唔信本人連一件事都記唔起

朴惠秀在📷上發布長文
我來當課代表：
1.校暴不是事實
2.那些自稱被朴惠秀校暴的人其實是校暴了樸惠秀的人
3.對kbs和<Dear M>全體工作人員很抱歉，會運用法律，一一揭露真相
(cr theqoo)

大前輩有份責任感受秀滿所託幫後輩洗底

到底日本妹啲嘢係咪真呢

박혜수 피해자분 인별스토리 朴慧秀受害者Instagram Story

揭露在練歌廳/商場/遊樂場遭到暴力的人

毛骨悚然

仲見到有好多人質疑緊佢 如果佢真係受害者點解一直冇一個人願意出嚟幫佢澄清
反而越爆越多之後仲多咗人出嚟話俾佢欺凌過

一出聲明就爬緊頭 演員都有centre病
其他加害者各就各位

佢好似勁多單關佢事？ 只澄清一單作用唔大

其實依家趙炳圭果單都好似冇左件事口咁

佢同大神節目無左
之前睇有套綜藝都剪曬佢d鏡頭
係睇下驅魔麵館會唔會換人

又嚟

有冇身份hints

係 加上佢出完post之後個受害者有喺ig出story話 打冷震

驚人的星期六真啱佢
配合埋其他主持 將個節目由開始只係預7集 做到而家兩年幾

新歌入面What the flower 都好正

已經confirm左佢真係有欺凌咩？

話個名人人都會知係個好出名嘅人

Noted with thanks

朴慧秀大意:你地班話我hey0嘅人，明明hey0我在先，而家你哋扮受害者咁樣，明明你地有錯在先
maybe 係比人hey0完，為咗唔比人hey0，就同個班人同伙，一齊hey0人
btw唔知佢似想一啲一啲咁唧啲嘢出嚟定扮曬嘢話有反駁

我都係第一時間諗起嗰堆人

小惠仲有24個鐘就生日

好似話唔係藝人 而係喺某個地區入面好出名嘅人

賀佢老母！

應該都唔會爆名
話佢己經道左歉同原諒左佢

又係還拖比人周到？

佢老豆開頭話唔清楚唔知道
講講下話佢老婆有同佢講 仲估道啲受害者叫咩 同朴慧秀發生過啲咩

睇完佢篇文我感想係真不愧係高麗大學國語國文學系既學生 篇文寫到好似好有道理咁

如果真係好似佢咁講 點解咁耐以黎除左佢公司課金比D社出稿就再無人幫佢講好說話？連佢老豆都認左佢有欺凌人喎

如果佢真係一開始嘅受害者 點解公司由始至終一味只係del人post 又唔向本人查問事實真偽 出面反駁 又要潛咁耐水
依加浮上水面講嘅野 又冇針對班受害人嘅證詞嚟一一澄清或者還原事件經過
個時機真心太過虛偽 可信性完全係0

唔通成間學校都bully佢一個咩
咁長時間幫佢寫好說話嘅一個都冇 指證佢嘅反而就越嚟越多
唔係唔想信佢 係好難去信佢

中小公司做得比較好應該係Mamamoo，佢哋連越南都開發埋！

FT咸濕仔？

「他表示無法一一回應惡意爆料，已全權委託警方調查，希望外界等待真相水落石出的那天。」

但就咁諗 讀書個陣欺凌你既人 依家應該都各散東西 仲得唔得閒夾埋一齊依家又再屈你我覺得會屈你嘅係anti 多個以前啲舊同學

篇文入面提過 佢食食下野俾人突登反盤 整到成件衫都係食物
仲有喺走廊到 俾一大班人圍住 指住佢個腦嚟屌佢
如果係真 我就唔信間學校入面冇人會見唔到同唔記得依啲事
咁耐以嚟 得d社收錢幫佢出文之外 冇人出面幫過佢講野
佢亦都有講 因為身邊有幾位好朋友 先捱得過嗰段校園欺凌時光
咁依加嗰幾位朋友去咗邊呢?
講大話講到自己都信埋一份?

好難有結果 除非有證據揭到對方講大話 例如April
但佢都算有誠意過嗰個朴慧秀

假裝沒聽到April Rachel說話的工作人員

(韓網回應數破千🔥)
=======================

偶運會花絮影片

影片翻譯：

Rachel：我愛你們
工作人員：啊～ 隱藏的400公尺主將真率在旁邊呢

Rachel：真率今天... (被打斷)
工作人員：真的是用大長腿在衝刺耶
真率：其實我在跑的時候也不知道我很會跑，是聽到姐姐們說我很厲害我才知道

Rachel：真率她... (被打斷)
工作人員：啊～ 所以本人不知道啊
真率：因為我沒有跑過，所以不知道自己到底會不會跑

Rachel：(自己進到鏡頭裡) 可是真率超車兩次耶
工作人員：(沒有要理Rachel) 不覺得像是找到自己的特長了嗎？
真率：可能吧，但其實我跑的時候不知道我有超車

Rachel：可是真率超車兩次哦 (被打斷)
工作人員：就只是看著前方在跑嗎？
真率：對，我就只是很努力在跑

=======================

(註1: 這兩天韓網已經沒有在討論April的事了，這是3/3的文章，前幾天來不及翻，但想說這篇討論度很高所以還是放上來給大家看看)

(註2: 工作人員是對每個成員進行單獨採訪，前面已經採訪完Rachel了，然後現在輪到真率，所以沒有故意不採訪Rachel。只是Rachel在旁邊講話的時候工作人員一直裝沒聽到，繼續講自己的話，然後也不給她鏡頭)

=======================

來源: theqoo

1. 以我家偶像的情形來說，旁邊有人在講話的話鏡頭都會一起帶過去耶ㅜㅜㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

2. 但是那個女的也很堅持要插話ㅋㅋㅋ

3. 幹嘛這樣... 就算是插話好了，她講的內容也是在稱讚真率啊，為什麼要這樣無視她

4. 我第一次看到這種內容ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 公司也都沒編輯過就播出來了，真神奇

5. 原來公司本來的氛圍就是這樣啊

6. 到底在幹嘛.....? 竟然有這種無視成員，然後自顧自地拚命說話的工作人員....

7. 什麼啊... 這間公司真的好奇怪

8. April有很多花絮影片都還滿奇怪的ㅋㅋㅋㅋ 之前有成員在拍畫報，然後工作人員一邊說「哦，很性感耶」一邊拉近鏡頭

9. 粉絲看到的時候都不覺得奇怪嗎...?

10. 我知道為什麼公司會出來護航了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 因為他們都是同類人

11. 花絮本來就會把工作人員的聲音也剪進去嗎...?? 通常不是只留成員的部分就好嗎...?

12. 哇，真是無言ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

13. 聲明說沒有男經紀人，可是一堆影片裡面都是男經紀人啊，李娜恩畫報花絮的那個男經紀人也超怪的..

14. 戴眼鏡的那個成員都看向旁邊說話的成員了耶，工作人員還是裝沒聽到...?

15. 哇，好幾次都裝沒聽到耶ㅋㅋ

#April #彩暻 #采媛 #娜恩 #睿娜 #Rachel #真率

(轉載請註明出處，謝謝~)

DSP幾時滅亡

對佢嘅印象仲係灰姑娘的姐姐

IU 5th Album <LILAC>
Comeback Timetable
2021.03.25 6PM(KST)

#아이유 #IU
#정규5집 #5th_Album
#라일락 #LILAC

imaginary friends
Dear M好撚慘 應該直接唔俾上

到底佢哋4個(唔包somin)係做咗啲咩定係本身公司垃圾，先連staff都排埋一份
難道驚佢哋會好似irene咁鬧足20分鐘

quote長文：編輯引用 再cut字數

有冇人po過呢條片？頭先咁啱碌utube見到

有 韓網摷返出黎

我都係！我係睇sky castle識佢 覺得唔錯 睇完驅魔麵館就開始幾鐘意佢
佢搞咁耐 如果係真係冇欺凌 都唔知仲有冇人理 會唔會到時已經入晒佢數

朴惠秀中學同學出文

咁快就請到第一位打手 就放長雙眼睇你可以搵到幾多個人

鼓勵欺凌嘅工作文化 dllm 正垃圾公司

大概話冇聽過亦都冇見過佢搶過人錢同打過人 唔知點解啲'受害人'要去造假誣蔑詆毀朴惠秀
而且理解唔到佢點解一直唔開聲解釋清楚件事

又係一啲對事件毫無幫助嘅內容...

遲唔到 早唔到 依家先出現
有冇咁啱嗰頭澄清完依頭又有人幫手出文

此地無銀

好準時

突然多咗好多朴慧秀嘅中學同學出嚟寫文

成篇嘢都吹奏佢人好好 好靚 誠實 成績好 喺地鐵主動同佢講嘢 記得佢叫咩名
但係之前先有人post過佢被老師mark底話佢學校態度差 唔守校規喎

個播種時機真係當人盲咖咩 雨後春筍啊依加

睇黎佢公司真係好想保住佢

最好笑係篇文有句：佢喺度周圍空氣都會變得清新
喺留言都有被人笑

咁李娜恩同徐小惠幾時有呢啲好人好事文章睇吓

小惠「屌 明明呢幾日都無人提起我 唔好問啦」

入咗棺材都要拖出嚟binc
我咁愛小惠BB 點會咁容易放過佢

李娜恩都有堆dsp員工同兵仔打手
小惠咩都冇

笑到仆街

娜恩BB又真係幾好人嘅 拎啲過咗期幾個月嘅大醬湯返公司同大家happy share
值得表揚

人間空氣清新劑

CUBE想用三個字去拆掂小惠單野
就係＂扮死狗＂，唔出聲搏你幾個月後會唔記得
咁多單hey0出得最少聲明係佢地，一直都係想直接搵受害者出黎傾去私了
黑社會處理手法

可惜嘅係韓國人好記仇一啲都唔善忘
佢呢套喺韓國行唔通

唔緊要仲有徐信愛呢個人肉鬧鐘

예나아我係你鄰居呀
睇唔出你竟然係女idol
對於喺深夜直到凌晨嘅牆間噪音問題到 依段期間 唔好話連一句道歉都冇吖 態度仲要目中無人 真係厚顏無恥
原來喺上層落嚟 吵吵鬧鬧嘈生晒嘅人 係april成員^^ 我真係依加先知呀
喺lift到 當住面對一般人講"佢係咪之前串串貢嗰條友啊?"嗰個人係邊個呢^^
好好奇公眾人物都可以咁做咖咩?
真係好搞笑呀你地

因為二化開始嗰陣韓流冇依家咁hit 到我哋追嗰陣 佢已經廿幾歲 太細出道真係唔岩我 最後接受到既已經係泰民

就算宜家有人出黎幫佢寫好說話
呢度有幾多人會信？

連鄰居都同佢地開拖
究竟係有幾黑人憎

冇人信咁濟
一堆就問點解依家先講 一堆就問點解一味只係讚佢唔幫佢反駁下啲欺凌事件

呢個故事教訓我地做人唔好做太多衰野同去到咁盡
一出事就牆倒眾人推
回力鏢打到應一應

其實普通商住大廈cctv會留幾耐?
事主話有cctv留低 不過大廈保安部肯俾你都傻啦

我更加擔心位事主安全 話自己住佢隔離 咁同爆自己ip有咩分別

條友本身霉，人哋投訴無門，因為根本唔知邊一個惡劣鄰居。欺凌單嘢一出，立即紅起來鄰居都知道要投訴邊個了

呢團個格衰到咁 真係完全睇唔出

幾撚時解散呀屌
成班垃圾
仲有dsp幾撚時還返個公道比玹珠呀

april d野爆極都仲有新
夠竟真人係幾咁衰格先會有咁多料
未紅都咁樣 紅到咪仲痴線
april連埋dsp係四月一齊收皮啦

同Rachel彩暻整個新團叫victims

太樣衰同唔紅無人知佢係公眾人物

今舖真係四月是你的謊言

鄰居終於知佢叫咩名

Nct呢個新主持今年20啦
用返二代出道平均年齡計(see link)
其實分分中做得團內大哥
係你大個左咋

9. 粉絲看到的時候都不覺得奇怪嗎...?

根本就無人睇 又唔係媽木咁 咁多女粉
有男粉既 但男人睇完邊會理咁多
佢地霉到咁 都唔會話搵唔到錢
無錢食飯 究竟間公司點養到佢地

韓國人咪串李娜恩當自己係女王其他成員係佢妹仔

DSP又要出信

第一次有人嚮公海討論梁睿娜

【edaily】[權珉娥「中學時期曾遭受集體性侵，只要說出來大家都知道的名人」]權珉娥7日通過Ins直播表示中學時期曾遭受性侵："有一次朋友說要去一個地方，我很擔心Ta，所以勸Ta不要去，後來就一起去了。在空房子里，被大一歲的男生用啤酒瓶打中頭部後踢了一腳，然後一直被打。後面有好幾個男生。他們是（在小區）只要一聽到名字就誰都知道的有名的混混。現在我還記得他們的名字和長相。（現在）是只要說出名字大家就都能知道的名人。遭受性侵後我非常生氣。出來的路上走路都走不好，所以像爬著一樣回了家。如果父母知道的話，可能會發生更嚴重的事情，所以沒能報警。因為不想被媽媽發現，所以用衣服遮住了渾身的淤血。"

咁係比人性侵定比人打
Btw開名啦

性暴力啩
支持佢開名 佢咁樣都唔會告佢啦

你快d 搬屋啦，俾人起咗底好危險呀

睇嚟你要準備退出娛樂圈

係咪讀書唔成，做黑社會果班大個就做idols

估唔到你真人咁串

係ig碌到小惠嘅生日應援廣告

時限已到

Check Mina應該喺釜山讀栽松女子中學，不過都讀讀吓無讀

原來性侵都唔夠jimin 對佢更大傷害？jimin 好似連打都冇打佢

咁又唔代表JIMIN果時咁對佢係岩既 但佢唔係話要遠離SNS架咩 做咩又突個頭出黎

班惡霸會唔會去鄰居門口淋大醬湯

同公司解約左後又復出返sns 啦

恭喜你 你終於紅啦

點解唔講埋個名出黎
成日拖住拖住咁要人估
跟住唔知幾時又出黎講野

原來我地團隊同埋個別成員要靠呢d野先可以出到名
真係多撚謝晒

【N】April李娜恩最終下車SBS《模範出租車》，製作組表示將尋找代替她的演員並重新拍攝

【newsen】FNC娛樂公司將以公司的層面加入全球粉絲社區平台Weverse。FNC根據全球K-POP藝人的培養和內容方向等公司的經營戰略，決定加入Weverse。 今後FNC所屬藝人們將通過Weverse與全世界的粉絲進行更緊密的溝通，展示多樣的音樂體裁和粉絲內容等，各藝人加入Weverse的日程將在日後依次公開。

【N】April李娜恩最終下車SBS《模範出租車》
身陷孤立組合成員疑惑的April娜恩從電視劇下車。
一名電視台相關人員表示，李娜恩最終決定從SBS金土劇《模範出租車》中下車。預計將尋找代替演員並重新拍攝。

CUBE到deadline最後一日都仲唔肯發聲明
班fans都係想搞清楚成件事還小惠一個公道姐
韓飯不如集體杯葛成隊G-Idle啦，想像下如果自己撐果隊有人係欺凌者仲要唔肯道歉，仲點撐得落
睇相睇片都篤下篤鼻啦下話

最後12.5小時倒數

咩Deadline

正常發呢啲新聞稿應該朝早發
最多人睇新聞既時段
唔係諗住深夜23:59pm果刻先發掛

轉自微博

【theqoo】徐穗珍學暴相關，gidle總攻組和gallery聲明
要求cube查明事實，三月八日晚九點之前給出讓人信服的 、大家都能接受的進一步立場。

總攻組方面：
1.公司立場文沒有對學暴被害/加害事實作出任何令人信服的解釋。
2.只說錯誤事實，沒有校園暴力的說法並不能使粉絲和大眾信服。
3.公司立場文不明確，導致粉絲和大眾無法認可6人體，輿論進一步惡化並對組合造成傷害。
要求與gallery下同。

gallery方面：要求8日9點之前對事實確認過程作出具體說明，並查明事情真相，如果屆時cube沒有給出進一步立場，或者立場內容無法令人信服的話，只能根據目前曝光的事件情況對相關成員進行抵制，推進組合形像恢復。

【newsen】翻唱回憶中的歷代級名曲的上半年大規模項目"Rewind Blossom"揭開了神祕面紗。Stone Music、KT、Genie Music推出歷代級名曲翻唱企劃"Rewind Blossom"，是代表現時代的音樂家們翻唱1990~2000年代初期發行，當時乃至現在都深受喜愛的名曲，用他們的感性重新詮釋並翻唱的項目，3月12日，26日將發行8首歌曲。參與藝人陣容也非常華麗：伯賢，道英，IZ*ONE，Urban Zakapa，燦多，姜敏京、河成雲，Wonstein，Park Moonchi，柳昇佑，期待他們展現與衆不同的面貌。

終於肯下車

當年泫雅拍拖單野唔係回應得好快㗎咩

抵撚死啦 DSP罷明仲想佢死賴喺劇組

抵死

被韓網瘋狂狙擊
劇組又唔係傻

今舖到sbs 終於唔再係kbs

李娜恩gg

其實你之前睇佢地 VLIVE團綜有冇覺得團內有D野

成世人最威今次

韓國fans真係好理智
班左膠fans仲係堅信小惠係無辜

左膠做得啲咩 疫情又出唔到國開show
銷量都係本地撐

佢地中輸都接近整體一半銷量
不過唔知強國飯有冇歐美東南亞咁大愛

諗起花樣男子

韓國版音樂永續？

娜恩C位領軍

因為katrina得罪左佢地飯既idol
同埋粉絲濾鏡既加持下
咪盲目護航粒星囉

李娜恩失去一切......

所以咪係官咖到刷存在感

冇啦
得佢啲唯飯同小部份團飯喺度6-1=0

只要唔係辱華佢地一般都會包容既 講起強國飯我諗起有人送左翻版gucci袋比小惠 小惠果排仲要成日用

棄小惠保idle啦

利申：醉愛小娟

現在在入伍的路上直播而讓粉絲們出大亂的DAY6朴晟鎮
在去訓練所的路上
不久之前出了回歸新聞，但今天突然在直播中宣布自己入伍的消息 (之前有說過這次活動不能一起進行)
通知書在一個月之前就收到了，因為怕粉絲們一個月裡一直擔心所以沒有告訴大家

Sungjin

原來係chanel 我記錯左

好柒

仲以為Day6終於可以人齊comeback...

咁狠心既

好耐之前已經叫fans有心理準備
明確講過呢個cb唔會有活動
但係直播入伍路只能夠講成見事好朴晟镇
雖然都係嚇親喊左但係朴晟镇你真係好撚有型
等你啊 7周年見

但如果係fans送我都會照揹嘅 唔知係假㗎嘛

拍左一半都要重拍 劇組憎死佢啦

A貨都拎出街用

覺得自己好燈
之前喺度講難得day6齊人comeback
好想睇佢地一齊上節目
不過隊長出返黎可以逃出jyp

可能因為fans送而少左戒心+唔識分
啲大陸人話呢件事之後佢對大陸印象好差，啲訪問片佢全程黑面

另外兩位一線演員應該仲嬲

好仆街 大陸妹厚面皮都算 仲送俾人

其實送袋嗰個係咪anti嚟㗎

佢都咩都咁耐 點樣先發現？

月升之江同dear m 勁慘
一套拍左9成 一套已經拍哂
睇新聞話依家對青春演員起底
有個好耐之前有傳聞 澄清左依家都比電視台下車

呢班人真人影衰曬idol演員
有d辛辛苦苦r個配角仔做上去

年輕演員 校園欺凌
有年紀既演員 酒駕吸毒性侵

呢下又幾慘嘅 點知會送假野

好似件事發大咗之後佢就知
嗰陣喺韓網都見過有人話佢用假袋
佢做呢行都唔會預fans送假嘢 正正常常又唔會識分+唔會拎出去專櫃驗袋
唔知都好正常喺呢件事上面覺得佢幾撚慘

好奇問下
如果追緊既星話會加入粉絲社區平台
你哋寧願係加入weverse/universe/bubble?

bubbleuniverse十級垃圾

點解會係izone?
陣容裡面其他藝人都係sell唱功
搵mamamoo唔係會仲好咩

mamamoo 好似有d 成員都仲未肯續約，到依傢都未有最新消息

因為Stone Music有份囉

bubble

Dear.M編劇也站隊樸慧秀

之前是XX編劇 ins故事發： MBC呀，應該很感謝我們把？（因為網劇XX進了話題性榜單）

👇🏻
關種
編劇水準h
開玩笑嗎
瘋了 ins故事 有病
別的演員有什麼罪
Dear.M永遠消失吧
下部劇也叫樸慧秀演吧
編劇在網劇上走得很順 這件事後三大台還會用你？
不能用kkt應援嗎 非要公開？
看來只有我家小愛豆最慘了
無語了 看ins還以為是多厲害的編劇呢 笑死人了
愛的迫降編劇都不這樣吧
金恩熙 金恩淑 金順玉都不會說這種話…

我都想問呢隊有邊個唱得
可能翻唱嗰首歌係sell青春

個編劇何必為咗個咁嘅女人 連自己生涯都搏埋一份

同另外7個繼續

等你地健康齊人呀
好彩上年睇到演唱會 超正

my糯B...

【theqoo】久違地在節目中出現的BOA

Playlist編劇原來咁

個紙盒
中国站又呃集資

Boa 做咩事？

好似係買禁藥

違禁藥？

搬運 周元點贊樸慧秀ins被罵（都是韓國華誼的）

好似最後剩返華莎未續

金彩元蒙歌第一輪出局

歷代idol音樂放送節目一位次數top8
Bigbang（2006年出道）153次
少女時代（2007）137次
BTS（2013）131次
EXO（2012）131次
TWICE（2015）113次
SHINee（2008）84次
IU（2008）77次
Red Velvet（2014）74次
gfriend（2015）71次

華莎Solo都無問題 唔續都唔奇啦

油膩d fans 話係大主唱

佢solo幾好丫，無續都可以合體嫁ma

係一團唔唱得既團入面唱到兩句就以為好唱得 一出黎就見真章

好似趙容弼都有八十幾次一位

趙容弼有叫朵叫泡菜譚詠麟

個樣勁唔似喎！

睇comment啲飯真係唔識感恩嫁喎
喺人地個post度唯8

可能係講地位似姐

上Twitter睇就一定多歐美東南亞大愛豬

咩編劇咁大口氣呀

Clio與所屬社協商後決定以現在活動的Stray Kids 7人組繼續模特活動。
此外，關於訴訟的相關報道內容是內部沒有討論過的被訛傳的內容。在告知大家最終內容之前的過程不太順利而給大家帶來了不便，非常抱歉。

咁突然？

urban zakapa

Bounce~Bounce~嘟官爹

呢班大愛豬真係豬隊友到不得了 人地品牌係韓國本土為主就緊係顧及韓國人觀感先啦
成班係到洗版有咩用

仲要少時bigbang嗰時冇theshow同showchampion呢啲節目

仲有得見到我糯b代言我已經好滿足…原神就佢死佢事啦…

少時個陣係緊稱霸
仲要個陣唔興social media

好似叫李瑟

sk係韓國唔紅海外紅
不過佢哋join得kd就係想拓展韓國人氣啦

仲有sm嗰陣2009-2010年唔上mcountdown

BRAVE GIRLS係咪聽日開始打歌?
定係 m countdown先開始

期待緊Kingdom大戰

不過係fans互屌

鎮鎮鎮鎮鎮
唔知點解九方打唔到個字出黎去左copy但係無為意

仲未見行程表

韓國就快放工時間
小惠都仲未上水

班香港台灣fans話小惠好無辜

ig已經碌到佢啲生日廣告
唔知會唔會係最後一次

在於..？

"Hold My Hand" by IU has re-entered the top 10 of MelOn Weekly Chart although it was released 10 years ago (4th week in the top 10).

握緊我的手 (最佳愛情 OST Part.4)
10年前既歌都俾人聽到過埋舊年出既Eight 前年出既Blueming都仲係頭20 玩哂啦

人地話無罪推定

想快啲rollin

冇解約係因為其他七個人係無辜

佢地既point依然係兩個人只係嗌交無霸凌
成日都係度屌當事人家姐無憑無據，為咗杯爛鬼果汁既錢搞到咁大件事喎

仲有4個鐘多少少就到韓國時間9點

咁徐信愛又出post做乜

台灣fans :小惠同cube忙緊安慰舒華 唔得閒回應

我就唔信有人會傻到為咗杯爛鬼果汁而去揼到件事咁大喇
既然都撐 不如轉個point去支持穗真講嗰句"我相信自己係唔會欺凌同學嘅一般學生"啦
粉絲濾鏡一定係全世界最偉大嘅filter之一

睇黎佢自己都知自己係車厘龜

U將於本月25日發行新專輯《LILAC》這是繼2017年發行的《Palette》後時隔4年發行的第五張正規專輯。

發售前IU公開的先行曲《Celebrity》 引起了人們的關注。 在正規5輯中 還將展示韓國代表名vocal歌手Naul寫的敘事曲。 Naul寫的歌曲由IU來演唱本身就是高質量的保證。 除此之外 韓國國內最佳的伴奏樂手也一起參加了製作。

IU為了拿到Naul的歌曲 本人親自去找Naul說明新專輯的風格 並委託其製作。 雖然通過經紀人進行委託是明星歌手們的普遍慣例 但IU並沒有這麼做 而是自己親自去找Naul拜託了。 從中可以看出IU對藝術家的尊重和禮遇的精神是多麼偉大。

搵到Naul俾歌咁屈

好霸度 對kpop太唔健康

風之記憶lv please

Naul feat埋就正

佢生日啲fans應該送好多車厘龜

GAME ID HKGLAMMY巴打係唔係度
差你一個未入公會TG

錯POST SORRY

講起屋企人啫…

佢已經好少喊啦。。

餅餅

講起屋企人喊都要比你屌
你心地究竟有幾差

條友唔畀人哭 很惡…

我懷疑條友係寶寶啲分身嚟
雖然我都唔太鍾意子瑜 但人地講起屋企 加上同屋企人分隔兩地咁耐 真係好難忍住眼淚㗎喎

👌👌👌

【new1】OHMYGIRL方面表示：「勝熙，被TANK惡意欺負…法律應對」

歌手兼製作人TANK（28歲，原名安振雄）發表了女子組合成員Diss Song《Suni》，被推測為被狙擊的OH MY GIRL勝熙方面表明瞭立場。

8日，經紀公司WM娛樂在OH MY GIRL官方粉絲網站上發表文章稱：「勝熙和作曲家KUBE是韓國藝術高中的前後輩，也是業界的前後輩關係」，「勝熙是目前被TANK惡意欺負的受害者，我想明確表明這一點」。

WM說：「2020年12月7日，TANK給前後輩關係好的勝熙和他的高中同學發來了信息，內容為自己的遺書內容和幾分鐘後自己會做出極端選擇，並將刀放在桌子上」，「和熟人姐姐一起前往現場的勝熙認為TANK可能會再次進行極端的選擇，所以試圖安慰TANK，表示你是任何人都可以受到愛戴的人，這也是為了阻止TANK極端選擇的嘗試。

但此後TANK開始單方面的追求和過分執著於勝熙。 WM表示：「因為自己的感情無法被接受時，TANK自己馬上會做出極端的選擇，通過媒體傳達了威脅性信息，說勝熙將在世界上永遠令人難忘，並為他恐懼而顫抖」，「結果從12月7日到現在，勝熙在巨大的精神和痛苦中訴說了無法正常消化日程的嚴重恐慌障礙，雖然是學校前輩也是業界的前輩，但是無法繼續保持聯繫。 之後，TANK在自己的SNS和YouTube上上傳了含有歪曲事實的虛假事實的視頻和照片等。」

WM表示：「本公司認為，勝熙雖然是受害者，但就像加害者一樣歪曲事實，利用勝熙善良的心持續進行欺凌的TANK不能熟視無睹」，「我們正在採取包括民事和刑事事項在內的所有法律措施，今後將以沒有任何協議或妥善處理的情況下，以可能的最佳措施進行嚴肅應對。

TANK8日在自己的YouTube頻道上公開了新歌《Suni》。《Suni》中包含了狙擊並指責女子組合成員的內容。 最近TANK在本人的SNS上接連登載了勝熙的照片，推測勝熙是該女子組合的成員。

以下是WM娛樂的立場全文。

大家好 我們是WM娛樂

首先，對於因所屬藝人勝熙相關話題而引發擔憂的粉絲們表示歉意。

勝熙和作曲家TANK是韓國藝術高中的前後輩，也是業界的前後輩關係。 我想明確表明，勝熙是目前受到TANK惡意欺凌的受害者。

1. 2020年12月7日，TANK給前後輩關係好的勝熙和她的高中同學發來了內容為自己的遺書內容和幾分鐘後自己會做出極端選擇，並在桌子上放刀的信息。
勝熙認為TANK平時存在不安定的心理，所以實際上是在試圖進行極端選擇，所以抱著要輓救一個生命的心態，給平時和他一起作曲的熟人姐姐打電話，說明瞭情況。 熟人姐姐馬上給警察打電話報了案。

2.和熟人姐姐一起到現場的勝熙，想到TANK可能會再次嘗試極端的選擇，以「你是任何人都可以受到愛戴的人」之意為他加油。 這是勝熙想要阻止極端嘗試的純粹的努力。

3.以該事件為契機，TANK將自己從死亡中救活的根據發送精神科診療記錄，開始過度執著。 他在精神上施壓說：「接受自己診療的醫院精神科醫生說，勝熙是她的良藥，為了讓他的病痊癒，以後也要在他身邊幫助他。」另外，他對「愛」一詞賦予了與實際不同的過度意義，併發出了執著性信息，到了單方面求愛的地步

4.因為無法接受自己的感情，TANK馬上會做出極端的選擇，通過媒體發出威脅性信息，說勝熙在全世界永遠留在記憶中，這讓她陷入恐懼之中。

5.結果從12月7日開始到現在約3個月的時間里，勝熙在極度的精神和痛苦中，無法正常消化日程，嚴重恐慌障礙，雖然他是學校前輩也是業界前輩，但是無法再繼續聯繫，所以斷絕了聯繫。

6.之後，TANK在自己的SNS和YouTube上上傳了含有歪曲事實的虛假事實的視頻和照片等。

我公司認為，所屬藝人勝熙是受害者，不能對歪曲事實、利用勝熙善良的心持續折磨她的TANK置之不理。據悉，不僅是勝熙，他還經常向周圍熟人們和其他藝術家發送暗示極端選擇、訴說精神上的痛苦等視頻和信息。對此，本公司正在進行以散布虛假事實、威脅罪、侵害人格權等罪名採取民事、刑事上的所有法律措施，今後將以不經過任何協商或妥善處理，以最有效的措施嚴肅應對。

佢喺首diss曲到 又拉埋啲雞毛蒜皮嘅事落去 fromis9嗰個真係鄧佢可憐毛啦啦俾人咁樣潑墨

勁撚慘

做好人結果比人玩殘

有冇原曲

遇著個痴線佬

衰啲講句佢自殺都唔抵可憐
精蟲上腦

啲歌詞又性騷擾 又講埋fandom名'miracle'

WM
勝勝小心

連登仔話唔俾喊就唔喊！重要問點解？

唔想俾views佢 但個description都feel到陣中二病

比左dislike就走

屌你老母！你就食屎小粉紅支那人，頭腦異常簡單，只睇結果不問原因！你老母有無睇過當期時發生咩事？全世界都屌小粉紅欺負細路女，好似ISIS咁逼人，Twitter trending都支持子瑜！你老母冚家鏟係咪生個腦落屎忽度，調轉頭諗，你同當年啲小粉紅無撚分別！

痴撚線

歌詞入面仲好似提到勝熙同강다니엘拍過拖
又話自己(?)同佢喺四個月入面做過好多次
癲到唔癲

真 個死癲佬系attention seeker

佢係傻嫁... 未食藥請體諒連登多傻人，kpop po 更有8成都係！平時回覆大家都好有大愛，睇左就算

系你老母

你條冚家鏟，撐大個屎眼睇清楚：

節錄：「道歉影片中的周子瑜像是伊斯蘭國劫持的人質，臨死前宣讀「悔過」聲明，引起了部分台灣民眾反中國打壓的情緒

時任中華民國總統的馬英九及蔡英文、朱立倫、宋楚瑜三位當時的總統候選人一致公開力挺周子瑜，國內外群起聲援周子瑜」

就只有低能仔只睇片面，唔睇前文後理，同小粉紅同黃安一樣，網絡欺凌一個十六歲嘅女仔！

做咩咁多負皮 大家可能誤會咗我句嘢
sorly其實我係想講 人哋講起屋企人先喊啫
唔係 講起屋企人啫喊乜鳩 嘅意思

好得意

本身呢個人咩嚟㗎 有無前科都係咁

屌DearM成crew人上上下下 啲演員實屌晒鬼
個編劇好心就收聲啦

做好人俾人蝦

個background係勝熙？

咁樣比人情緒勒索4個月 仲要疊住年頭年尾啲peak season 真係好撚辛苦
條pk仲要出diss track 真係良心當狗肺

係囉 根本就係想利用勝熙嘅人氣 等自己增加曝光率

係條癲佬痴撚線

咪就係 仲好意思po ig講

比起曝光率 覺得佢真係精神病 唯恐世界不亂
做水鬼拉人落水係佢依加唯一任務

ching唔使咁勞氣
連登好多attention seeker以同大家唱反調為樂
唔好畀反應呢啲人 佢哋自然會收皮 你越嬲佢越興奮

我都覺得真係精神病 好恐怖

痴線佬真係好恐怖

仲要又肥又柒

dsp淆了
del左要告人既聲明

其實佢真係冇咩可能係無辜只不過有冇誇大就唔肯定
佢哋啲老師會寫評語喺簿仔 佢係直接被老師寫話佢好撚曳唔守校規嗰啲
啲韓國人話就算佢哋返學嗰陣都好曳 但係啲老師都冇踩得咁盡 都有讚下

...米屈

笠水狗
唔係好大口氣話告人咩

好耐冇見唷！

等緊星期五!!!

DSP 係唔係都等收皮

佢照鏡已經想喊啦

Cube有消息未

小惠去咗邊鼠

連deadline fighter都唔做

好撚柒啊屌

柒到

李娜恩確定退出電視劇《模範計程車》.. "正在尋找替代演員"

來源: theqoo

1. 哇，工作人員一定會累死

2. 因果報應

3. 好爽ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㄱㄱ

4. 很好，這部又還沒播，當然要先叫她下車

5. 一起合作的演員有什麼罪啊，他們一定覺得很煩

6. 真是好險

7. 她又不是什麼重要到無法取代的演員，趕快找人來代演吧

8. 讚讚，找演技好的演員來演吧，劇一定能大紅的

9. 終於!!!!!! 不管代打的演員是誰都不要緊，歡迎歡迎

10. 看來要準時收看《模範計程車》了

11. 這部戲算運氣很好，至少還沒開播

12. 希望以後都不會再看到她了~~~

13. 當然要下車啦

14. 希望過去有爭議的人都不要當藝人

15. 再見~ 再也不見~

#April #娜恩 #李娜恩 #模範計程車

(轉載請註明出處，謝謝~)

Cr. 韓網評論翻譯站

ROLLIN真心好勁

仲有15分鐘咋

Del乜阿
dsp上下集體個小妹妹，唔係好撚威咖咩

肯定睇死反正過左宣傳期啲fans都做唔到乜嘢所以繼續冷處理
股價唔跌就得

已到韓國9點鐘 仍然未有消息

@看韓影

Kakao準備設立電視台播出頻道，與競爭對手CJ對抗，三八婦女節快樂[牛哞哞]

製作：Studiodragon→OTT：TVING→頻道：tvN
製作：Kakao→OTT：Kakao TV、wavve→頻道：設立預定

放長雙眼睇下次cb會死得幾慘

人地小惠聽日生日
12 am kst點都會上水既

【theqoo】演員奇恩世和金希庭也決定不收取《月升之江》的重拍費。

8日，據相關新聞社採訪結果顯示，奇恩世和金希庭將不再收取正在重拍的KBS2月火劇《月升之江》的片酬。
演員李志勳和王嬪娜、柳義賢、樸尚勳等決定不再收取重拍費，奇恩世和金希庭也決定不收取。

奇恩世飾演平原王的王妃玄妃，金姬廷在片中飾演塔拉珍的殺手塔拉珍一角。

【edaily獨家】演員李志勳，《月升之江》不再收取重拍費“特級義氣”

演員李志勳將以特級義氣為電視劇增添力量。因捲入“學暴風波”的演員金志洙退出拍攝，決定不再收取《月升之江》的重拍費。

8日，根據新聞社採訪結果，李志勳正在重新拍攝KBS2月火劇《月升之江》，但是決定不收取出演費。

突然間主演的下車和新演員的拍攝。在這個過程中需要一起出演的演員們的合作。據悉，李志勳為因此次事件蒙受巨大經濟損失的製作方，不收取重拍的片酬，並積極協助電視劇拍攝日程，幫助了他們。

TACompany方面的相關人士對新聞社表示：“製作公司是不是也因此次事件受到了損失？ 這是一起工作的關係，希望稍微能有所幫助才決定的”，“在困難的時期，稍微放下貪念的話，會不會有所幫助，所以決定這樣做”。

另外，《月升之江》每週一、二韓國時間晚上9點30分播出。從當天播出的第7集開始，羅仁宇將以新的溫達身份出演。

召喚小惠

【theqoo】DSP近況

至今為止，提交的解釋文，連最後的起訴文都刪除了

個app可能又來自動po小惠自拍

【newsen】“性暴力嫌疑”B.A.P力燦被判10個月有期徒刑→上訴狀提交

因涉嫌強姦被判刑的B.A.P出身的力燦（本名金力燦）提出了上訴。

3月8日，據法律界透露，力燦於2月25日通過律師不服自己涉嫌強制猥褻的一審宣判，提交了抗訴狀，檢察機關也於2月26日向法庭提出了上訴。

力燦因涉嫌於2019年7月在位於南楊州市鳥安面的某民宿內強行猥褻20多歲女性A某，於去年6月被不拘留起訴。從第一次公審開始，力燦就一直主張沒有強制性的身體接觸。 2月24日，在首爾瑞草區首爾中央地方法院進行的一審宣判中，他被判處有期徒刑10個月，並接受50小時性暴力治療程序，免於法定的拘留。裁判部表示：“考慮到沒有犯罪處罰前科，量刑時考慮到了這一點”，“根據證據，受害者的陳述具有充分的可信度”，“嫌疑人的犯罪性質惡劣，沒有得到受害者的原諒”。

幾時都話公司公告不可信
除非真係告咗人，告咗人都仲要睇個告既名義
Dsp淆底到一個點，好柒啊

好少見唔收酬勞

DSP 已經玩撚完
金蛋娜恩完全收皮
April最好四月份解散啦

cube:繼續幫我擋

唔識韓文 想知關fromis_9咩事

Respect

gchi王生

嗰位精神病人喺youtube#咗fromis9송하영
再喺簡介到話勝熙因為송하영冇同佢打招呼而講佢壞話

Hayoung咁都中箭
不過冇人會理個黐線佬

唔該晒ching
估唔到係喺呢啲新聞見到自己嗰團

想問下點解佢叫小惠

收工唔戴罩

因為同一個人嚟

其實依度D 00後知唔知梅小惠係邊個？

屌 真係餅印

好期待佢地comeback
前排一爆料 個音源已經跌左唔少

根本連重拍都冇乜點見過

最慘係小娟

點解可以4個都咁柒

Karina : 公司完蛋了

明明係同一個團
但4個好似唔識咁

冇人到岀你地4個真係完蛋了

睇咗佢地咁多相 giselle真係最醜 咩角度影都唔靚 個人仲要好腫

00有啲似101嗰個鎚頭鯊

日本妹嚟講 支gel真係好一般
仲要其實佢得20歲 但成個姨姨咁

樓吓兩個係咪同一個醫生

who

唔quote 樓上
呢隊aespa 人設懶高級咁
但唔淨係個大陸妹 加埋其他3個都可以有浸好廉價既良味
如果Jennie 係Chanel 既話
佢地就係啊小惠咩既老翻
真係一望就有浸cheap味

YT開始推依啲片畀我睇代表咩

我嘅yt係

吳思佳

我既youtube

佢哋抹咗個妝就什麼都不是
想像唔到佢哋行其他風格會點

佢哋正到身為女性嘅我覺得慚愧

睇完就明咗點解誠實豆沙包做到門面

文在寅稱韓國女性平等情況令人羞愧
【文在寅感慨：女性平等韓國的情況令人羞愧】據韓國KBS新聞報導，3月8日是國際婦女節，當天，韓國總統文在寅在社交媒體發文表示，在防止女性工作經歷中斷、讓女性在更多地方擁有更多工作機會後，才能更快實現包容性恢復和發展。他還感慨道，今年聯合國婦女署將國際婦女節的主題設定為“女性領導力：在新冠疫情背景下實現平等未來”，而韓國在這方面的情況“很令人羞愧”。

中國人又在抄襲了

來源: theqoo

1. 連條碼的數字都一模一樣ㅋㅋㅋㅋㅋ
2. 一點都不意外
3. 上面還寫著SM Entertainment耶ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
4. 這不是粉絲製圖，是官方的宣傳圖...? 太沒誠意了吧
5. 真的太誇張了

6. 右下角寫著Printed in Koreaㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
7. 所以只是把伯賢的照片換掉而已耶ㅋㅋㅋㅋ 連稍微改一下都不願意
8. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 中國就是這樣
9. 他們國家明明有那麼多顆腦袋，但最後想得到的還是只有抄襲
10. 直接複製貼上耶ㅋㅋㅋㅋ 到底有沒有良心啊

11. 哇，難怪我覺得那麼眼熟，原來是我家偶像被抄襲了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
12. 連條碼都抄ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
13. 他們是不抄襲就活不下去嗎
14. 至少也換個條碼吧，8開頭的就是韓國啊
15. ??? 我們伯賢珍貴的第一張迷你專輯怎麼會出現在這呢...

@韓網評論翻譯站/fb

@瘋狂的貧道

【KBS】因#金志洙承認曾參與校園暴力#上週從#月升之江# 下車後，曾飾演#哲仁王后# 的#羅人友# 本周無縫銜接#金志洙# 的角色！
圖1-3為今晚直播出現的cut

快成咁

sm entertainment都唔改柒到

個寧寧好似大陸歌手華晨宇

【體育京鄉獨家】[Stray Kids黃鉉辰退出校服廣告]8日據報導，黃鉉辰某校服品牌廣告在其官方主頁與SNS刪除，可能是考慮到最近相關校園暴力爭議採取的措施。

抄到咁

幾時退團

Karina姐好似男人

《Sing Again》TOP3將在《有名的歌手傳》中與真正的著名歌手們見面，JTBC透露新綜藝節目《有名的歌手傳》將於4月2日晚9點首播。節目是JTBC選秀《Sing Again-無名歌手傳》的製作團隊參與的又一部期待作品。

Boom、《Mr.Trot》張民浩、都慶完確定擔任TV CHOSUN新節目《做我的女兒吧》的MC，與《Miss TROT2》TOP7合力引領了另一股"Trot熱風"。節目將於3月末首播。

伯賢d大陸飯都唔少

我唔俾你咁講男人

我覺得00仲唔掂

我都係成個refer list係bravegirls

由佢決定出演到播出好似得幾日時間
班演員 工作人員 後製 剪緝 真係好慘

劇本都冇時間睇就埋位拍

心意已決！《妻子的味道》晟敏當年堅決一定要與妻子結婚，父母當場直接被嚇壞～

晟敏和妻子金思垠一起出演了綜藝《妻子的味道》，而最新的集數中兩人為了迎接遠道而來的父母，特別準備了美味的食物，還聊起當年是如何告知兩人要結婚的事，可把父母都嚇壞了！

兩人為了準備一桌美食，還特地一起去了市場採買新鮮的漁貨，而且親自向老闆學了殺魚的技巧，自己動手切了生魚片，廚房裡滿滿的刀具更是一應俱全，相當的專業～

而晟敏的爸媽一到來，金思垠就親切的上前擁抱，熱情的準備飯桌，還與老公一起表演餘興節目給公婆看，看得出來她非常的用心。

不過父母在餐桌前也聊起7年前，晟敏第一次告知自己要結婚了，而且反應非常的激烈，甚至大喊大叫的樣子，至今都還歷歷在目，就是想與妻子在一起，所以希望父母能夠答應，而當下受到衝擊的心情，到現在都還難以忘記～

cls

佢同佢老婆真係好撚煩
其實韓國啲ELF已經唔賣帳 佢兩個仲成日出黎博見報

same 睇到就快變攣

又出現了
super junior係咪就黎comeback？

係 下個禮拜

其實佢地固定左妻子的味道
應該會經常出現

有無考慮全職做金思垠丈夫？
每次採訪/上節目就淨係識講返7年前點點點
邊有一對夫婦會每次都用自己結婚嚟做話題
btw切魚生 煮飯咁叻就唔好留喺sm同大隊啦
以免誤咗兩公婆嘅前途

原來係固定仲以為得上次嗰1 2集

我都唔明點解佢唔肯退隊專心做金思垠老公 好煩呀

7年咁長已經係error404查無此人扔西瓜都冇用

好樣衰

因為掛住個名曝光率高啲
SM 唔踢佢真係除咗公司文化諗唔到其他理由

7年都未完約？

續左約啦

7到

個訪問有英文

仲有20分鐘就到小惠生日
好緊張

笑左, 你地仲緊張過班fans

等緊睇CUBE仲有冇面公開幫佢慶祝生日

暫停活動, 應該唔會掛

倒數小惠生日

Agger 00啲五官好奇怪

《臉紅的神仙遊戲》 昌珉 "我和妻子主要是在家約會"

金鍾國：所以你才在學做菜啊！

來源: theqoo

1. 對耶，原來他有老婆ㅋㅋ
2. 我到現在還是不敢相信東方神起裡面有人結婚了ㅎㅎ
3. 我真的一直忘記他結婚了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
4. 祝你們幸福...........
5. 看起來很幸福耶ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

6. 好羨慕昌珉的老婆ㅠㅠ
7. 從他口中聽到「妻子」兩個字還是覺得很不可思議呢
8. 只要哥哥幸福就好ㅜㅜㅜㅜㅜ 之後也要回歸哦ㅜㅜㅜ
9. 我覺得他這樣是偶像最理想的結婚模式耶，真的很棒ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
10. 他真的太低調了，低調到我都忘記他結婚了

11. 看起來一點都不像已婚男ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
12. 他在'我獨自生活'的時候也是什麼都在家完成，沒想到連約會也是.. 原來最強昌珉是宅男啊
13. 他是已婚偶像的教科書
14. 有沒有人能再複製一個昌珉出來... 我也想跟這樣的人結婚
15. 昌珉怎麼有辦法越來越帥....

@韓網評論翻譯站/fb

Cube: 你地要嘅回應

生日快樂喔

cube真係入得痴線佬list

攬炒全隊

串撚到
擺明唔放韓飯在眼內
支那人點睇呢件事？有無反小穗？

仲咁高調出post

典型支那女人樣

因為根本無發生過 所有都係作出黎
個d垃圾對話圖小學生都整到出黎
一早就講左無同徐信愛講過野

@漂亮虎咚咚

【初動】 ATEEZ mini 6輯 [ZERO : FEVER Part.2] 304,5**張

歷史初動紀錄
200106 mini4輯 [TREASURE EPILOGUE : Action To Answer] 62,8**張
200729 mini5輯 [ZERO : FEVER Part.1] 233,3**張

小惠生日粗卡

KPOP界林鄭

寶寶 今次我不認同你喔…

識玩
Twitter最多大愛膠

唔緊要 我地互相尊重...

好掂，希望會紅

有冇咁紅？？？

等左咁多年得兩隻歌...

原來今日咁多人生日
仲有Simon d 泰妍 suga somi

真
睇原po cm你會見識到真正嘅平行時空

愛你唷！

黑警射爆人個頭 有相有片
soojin欺凌人打人坐電單車 無相無片

@漂亮虎咚咚

【初動】 VERIVERY 單曲2輯 [SERIES 'O' [ROUND 1 : HALL]] 24,3**張

歷史初動紀錄
200701 mini4輯 [FACE YOU] 18,1**張
201013 mini5輯 [FACE US] 24,8**張

Ateez大部份都係歐美飯

仲有woo!ah!嘅nana生日

鶴年 SimonD 泰妍 Suga Somi 生日快樂
徐穗珍生日快~~~~~~啲出嚟道歉兼退團

生日快樂唷

係喎 ig冇

達哥

睇好佢地今年破百萬銷量

큐브엔터 트위터에 올라온 아이들 수진 생일 축전

Cube娛樂推特上傳的IDOL 수진生日賀電

班大愛歐美妹竟然會買碟

Gchi個受害人家姐攞d有力證據出嚟一嘢收小惠皮
一嚟證據擺在眼前cube冇得死口唔認
二嚟等我呢個neverland快d死左條心

好似無之前咁特別

不過無論點都好 我都唔會放棄舒華

樣同素人冇分別
唔明givenchy點解嘥錢請佢地

Cls，笑到仆街

Swan把聲

請唔到BP

留言：TE AMO I LOVE YOU SOOJIN SOOJIN BEST GIRL GET WELL SOON SOOJIN

微博冇人敢PO小惠生日

有冇韓網翻譯
明落佢地面

學DSP咁火水救火驚死班韓國人唔發癲咁

其實IG都多啦
不過post一邊都夠

再碌上少少睇番另一個男偶像

已經9XX

岩啦
April單野靜左
係時候到佢上返C位

CUBE擺明當韓國網民冇到

Bully101實時排名又變

比起官方ig 更驚啲隊友onon99去開生日po

等多幾個鐘先好訓

未到最後都唔會知邊個可以C位出道

Cube決定唔比DSP獨領風騷 決定提油救火務求令小惠係Bully 101 C位出道

希望製作組可以盡快出今次排票後既排名黎睇下

舒華可能會 其他人應該保持安全距離

一雞死一雞鳴

收到風DSP買起左4個出道位

小惠勢孤力弱 會唔會比DSP果四個蝦架
你知啦對家出過期大醬湯好難贏架嘛

比鄰居投訴嗰個 排名可以升少少

聽日The Show節目表未有Brave Girls
睇預測星期日人歌有機拎一位

佢哋ichart終於上咗第一名
差melon就可以實時all kill

可能係日本妹老母貼錢求givenchy要

無計啦
得呢個台先會有得俾佢哋上
加上咸素媛離婚下車
需要一個新嘅箭靶
厚面皮嘅金思垠同金思垠老公就岩晒

臉皮到底幾厚

我決定呢世都要追擊小惠
公司同本人都唔知醜

攬住外國大愛左膠 完全當韓飯死既

Givenchy 著到似zara
又唔夠bp 瘦又唔夠氣場着名牌

毫無悔意既人真係唔好放過

Cube癲撚左
留名等睇下次comeback flop成點
等外國班大愛豬幫手刷音源衝銷量

佢地應該淨係識stream youtube

離咗婚

樓上講Ateez我真係唔知咁勁
依家外國飯應該買多咗碟
但我覺得最賺錢都係代言呀演唱會
碟通常分得好少

真係好正

反而唔知係咪有online簽售 覺得多咗外國人買 唔使特登飛韓國就可以參加

咸素媛3年婚變…陳華怒回大陸！ 《妻子》節目組：未收到下車消息

彈出彈入緊
不過睇個勢都短期唔會返黎住

抵

Givenchy：起碼誠實

韓國人真係好迷英雄本色，iKon 唱張國榮首英雄本色2 主題曲。

睇返請回答d泡菜人都好迷華語電影

EXID Hani給新人Ciipher忠告：「出道初期很難吃飽但別吵架，一起把『派』做大。」

Rain帶著一手打造、將在3月15日出道的男團Ciipher其中三位成員賢彬、TAN與KEITA（啟太）來到《守美山莊》作客，節目中Hani對Ciipher講了一席話受到觀眾關注。

Hani問到成員之間是否融洽，給予了他們真摯的建議：「一開始出道初期，我們的『派』很小、很難吃飽，但不要因為這個吵架。一起把『派』做大，再平分到每個人都能吃飽。」特別點了賢彬，要他身為隊長要讓成員們邁向同樣目標、須扮演好中間協調角色。

Hani一番話不禁讓人想到EXID從無名到爆紅的過程，起初是因為Hani一人意外讓整個團隊受矚目，但五個人之後續便一同扶持，一起讓EXID名號更為響亮。一些觀眾讚許Hani講話總是很有智慧、不愧是愛豆大前輩，也有一些觀眾聯想最近的時事，感嘆：「敵人再怎麼樣都不該是隊內成員。」

羅人友今次執二攤，第一次做男主角。偏偏佢咁啱係cube既演員，如果做得好上到位，cube就可以嗰邊蝕咗呢邊賺返。

【日刊體育獨家】[NU'EST將於4月回歸，時隔7年的正規專輯]9日，據日刊體育獨家報道，NU'EST正在準備正規專輯。組合為了紀念3月15日出道9週年，準備了可以和粉絲們一起進行的各種活動，在活動的結尾將宣佈正式回歸。此次是組合時隔7年發行正規專輯，所以成員們比任何時候都更有決心。成員們以4月發行為目標，正在專心準備新專。

NU’EST 4月正規2 comeback

新拉芙表示期待
係等咗好耐嘅正規2專
希望今次服化可以醒醒定定

二三線牌子揾番二三線藝人係好事
幾襯

Givenchy 起碼都係high fashion 又末去到2,3線以前呢d名牌都係揾top model拍，自從gigi果班網紅kol之後就好興用呢d人無哂格調

其實都真係怪怪地

日專先貴

【joynews24獨家】[宇宙少女確定將於3月末回歸！]9日，據joynews24獨家報道，多位歌謠界相關人士透露，宇宙少女最近確定將於3月末回歸，進入了最後準備階段。此次是組合繼去年6月發行的迷你專輯《Neverland》之後時隔9個月回歸

【N】歸化中國的林孝俊選手若受到韓國反對將無法參加2022年北京冬奧會
選擇加入中國國籍而帶來衝擊的2018年平昌冬季奧運會金牌得主林孝俊（25歲）選手有可能將無法參加自己夢想的2022年北京冬季奧運會。
大韓體育會的相關人士表示，林孝俊以韓國國籍出戰國際比賽還未過三年,所以按照規定如果韓國反對的話，他將難以作為中國代表選手參加北京冬奧會。阻礙林孝俊的所謂"3年延緩規定"在《奧林匹克憲章》第41條第2項中有明確規定。
該條款規定，一名隊員如改國籍A而變為B並參加奧運會，那麼以A國籍參賽至少得超過3年。 任孝俊戴著太極標誌參加的最後一場國際比賽是2019年3月10日在保加利亞索非亞舉行的2019世界短道速滑錦標賽。在該比賽上，林孝俊獲得了包括男子1000米金牌在內的4冠王。
因此，2022年3月10日之後他可以以中國國籍參賽。然而北京冬奧會將於明年2月4日開幕，到2月20日結束，因此若適用該規定，他將無法出戰冬奧會。

女團回歸大戰黎未 悶左好耐

原來上一次cb隔左咁耐

三個大陸人唔返韓國?????

唔返咪幾好

黃鉉辰將不參加今日＜Kingdom＞第二次錄制
9日，據採訪結果顯示，鉉辰將不參加今天進行的＜kingdom＞第二次錄制。 StrayKids將在沒有鉉辰的情況下，以7人體制參加比賽和錄制。
(cr naver)

辰辰…🥺

可摸以講下dsp點火水救火冇追po

班neverland做野未架

Omg應該等IU cb完就會cb

勝熙咁情況會唔會延期

叫返原神好聽d

可以睇呢個post

完辰…你咩意思ar…

呢啲所謂high fashion brand搞格調都係為咗搵銀啫，梗係興咩就用咩㗎啦，格調呢啲嘢，pack得好promote得夠嘅慢慢就有㗎啦

真真唔好唔開心啦…當畀佢放個假囉…

咁耐somin同公司都 唔駛回應

娜恩食晒??somin無人講韓國個邊?佢好似咩聲明都無,仲潛得勁過Soojin

咁如果佢係欺凌
公司叫佢退團
咁係咪已經係懲罰？

係咪個團都無人理

係韓國冇人識kard

唔係佢食晒嘅 咁佢代言多又有戲拍又大醬湯又紅咁多先會多人記得佢啫
最近佢啲隊友都又俾人屌啦

April 最好四月份解散啦
成班仆街人渣
除咗 彩暻同Rachal

唔計支個20萬隻都癲

cls blackpink 果4個，個個都一人女團咁款 遲d Lisa重勁應該

Bitch 哪撚 Solo

唔會啦 佢呢幾個月都不停上綜藝
真係辛苦晒

所以係，提高銷量重要d。bp都話，但丫西八真係。。

得兩首歌都賣40萬隻

老實講
好多人都淨係聽TITLE
FANS淨係諗銷量
分分鐘一首歌都賣得好好

好奇有幾多人買完碟 真係會擺CD落機聽

明明我見開日本妹都好靚女
點解佢就咁樣衰

【theqoo】cube在TWITTER上發穗珍生日祝賀

佢哋係一個人等同兩團嘅銷量 越少歌少cb成績越尾機
如果Lisa肯定有70萬

哩個牌子唔係二線

Givenchy曾經係二代男團打歌衫必備配置
但Riccardo Tisci走左撚有人會買

破晒紀錄，對比請夏hanteo 都得萬五，真係差天共地

個銷量係等左兩年半 好似元氣彈咁儲氣儲出黎

為張小卡嘅啫

豬gel係個貼地嘅日本妹

Pre order 首周應該唔會再有大升幅吓
不過佢啲fans 見成績好，想再破紀錄會唔會再爆買fans有米真好

其實想知買咁多 買完返黎點處置

之前為咗cd only嘅歌係屋企櫃桶底巢翻唯一一部有dvd機嘅notebook好彩仲著到，平時d碟就唔會啦

哩個數字 假設佢cb 再密坐底都30萬喇

我冇CD機
只可以用電腦播
一邊聽歌一邊J下女團專輯寫真

免費送比慈善機構

之前韓國有啲慈善機構收到一堆專輯 然後啲細路嫌冇小卡

真係好希望cube成間收皮
金泫雅同你創社開國打江山咁多年 幫你搵咁多錢
因為佢拍拖認愛落你面 就一野炒咗佢
而家呢條mk妹做錯事欺凌人就當無事死攬
真係希望cube快快手收皮

講真 兩個真係唔同級數
有d 野只有靠知名度先做到 唔係單純睇實力同樣哩d

細路都唔想硬食啲專輯
派就要咩

派

攞返學校/公司傳教

男團未來出路幾慘下
本身就係男團銷量 女團音源
但而加紅嘅女團銷量都坐底15萬水平
而izone twice都有40萬+
而bp單專已經過埋NCT svt頭
但男團音源9成都係一pat 屎咁

新生代冇上過rtk/kd嘅 除左TXT幾乎全部not in

原來Mina 又開live 講性侵單野話Jimin 做既野仲衰過性侵，但佢唔會講做過d 咩

個po好多蝗語 唔該大家睇咩豆瓣微博都好 唔好學埋曬啲用語
乜配置 顏值 神顏 呢啲真係睇到我眼都突埋 少啲用啦

其實都係冇獎啫 女團阻唔到人搵食 搵到錢公司都唔計較有冇獎

發覺你真係好鍾意講請夏銷量

真

Matthew Williams啲垃圾design
好快變二線

【theqoo】大約五年前April對玹珠的reaction差異
五年前的電台 主持人念的是對每個成員的誇獎 其他人被念到時隊友都有給反應 玹珠被誇可愛時就只有她自己說了一句「謝謝」
玹珠竟然要24小時和這些人呆在一起…

評論：
-太明顯了…震驚…
-April和DSP都完蛋吧 雖然已經完蛋了
-嗚嗚ㅠ玹珠呀
-暴力不是只有打人才算暴力，在心理上真的該有多累啊

佢又黎
要點先可以衰過性侵呢到底

想當年好似唔使好多碟就入到簽售

Majors出2個mv

大約5年前April 玹珠受到的露骨反應差異

入面有YT LINK

宜家啲海外fans點解咁鍾意用自己idol洗版？
明明公司po其他藝人嘅消息 都瘋狂洗版
真係幾唔尊重個藝人 又洗臭自己個fandom名

曾在身邊的staff眼中的April事件（超超超長文/theqoo千樓+評論翻譯）

權珉娥又彈出彈入
覺得佢係見呢排欺凌呢個話題好hit想搏關注
如果真係衰過性侵當初唔一鑊過爆曬

用其他團嘅fancam嚟reply真心on9

冇所謂啦 都係各有各做
大家都搵多咗咪幾好
比起音源 都係fans現兜兜買專輯買週邊比較實際

而且女團音源其實都差咗 似乎韓國本土對idol越來越冇興趣
未來韓團都係要主力發展海外市場喇 只係唔知韓流重可以持續到幾耐

講真個句有野就講有屁就放
我覺得佢有情緒病體諒下都算 但都幾煩
Jimin 都已經離開娛樂圈 受緊佢既懲罰
其實都唔爭在佢個一兩個新爆料
佢有料就唔好係到扭扭擰擰啦

「他認為李玹珠還能跟她們和好重新成為朋友重新加入April」

'說那四個成員不是生來就壞, 雖然確實因為她們的行為讓玹珠痛苦到自殺, 但她們四個是最感謝她活著的人'

咁嘅野都講得出

我意思係high fashion 嚟講
好耐無乜hit item 最近算幾沉下

睇到呢句仲唔夠呀？

可惜了我的彩暻
咁辛苦先治好班衰妹 最後都係衰喺佢地手上

係囉 我意思都係咁
Pandora bag之後都無乜款
比其他brand爬哂頭

痴線，又用火水救火

總結來說 這個人雖然認為李玹珠經歷了很多痛苦 但是說公司因為李玹珠經歷了三次危機 組合成員因為李玹珠很累還經歷了組合危機

？？？
講緊幾年前 玹珠一個人可以搞到dsp執笠
而家就真係得啦

緊係感謝啦
唔活著仲邊有人食佢地啲過期大醬湯

係咪收左cube嘅錢 本身已經俾人掘返啲舊嘅欺凌片出嚟仲要前staff出嚟講廢話

飲過期大醬湯仲辛苦過金素妍食sim卡

ON9公司
ON9員工
成班人都默許件事
到出事就出嚟檢討受害者
成班都癲癲地

想問下玹珠係unit過得如何係咪同april差好遠

我都覺 一個兩個肯定係收左Cube錢轉移視線

Spit it out幾得意
不過MV睇得出佢地窮到仆街

之前爬文話unit隊友當佢係女咁錫

當然差好遠啦

UNI.T 班姐姐勁錫佢

直頭係天堂同地獄嘅差別

喂我屌你老母啦DSP個濕鳩STAFF
就算係SOMIN退團玹珠退團令到你個團係差D解散
係咁又點? 大佬呢D係公司你自己搞點佢啦 仲想張個呢D帽扣落玹珠到
唔好當韓仔傻架啦屌你老尾

同埋唔代表個4條友做既行為係咁喎
D韓仔搵返晒D證據去證明係佢比人孤立
佢細佬都講晒D證據出黎 連你DSP出個篇自爆聲明證明係有呢D事發生過

仲叫人和好如初 入返APRIL 你冇撚野呀大佬
如果佢個陣唔係受到呢D對待 佢洗去參加玩THE UNIT 重新出道
唔好再係到顛倒是非 之前你有好心既韓國律師講呢單野證據充足 可以告鳩你間濕鳩公司
睇到真係燥撚左 ON撚9

原來迫到人哋要自殺都唔係咩問題
明白點解韓國欺凌咁嚴重
真係覺得係同個受害人玩吓？
唔知個staff係出於咁原因要咁講
係俾DSP叫定係發自內心覺得冇乜嘢
咁嘅說話都講得出口嘅已經唔配做人

...小妹決定相信係中東富婆們大手筆花費

佢係uni.t 係忙內line 啲姐姐都好寵佢
解散後都有約出黎 又有ig互動

喺大陸做慣大明星
點會甘心返去韓國做阿四
如果公司肯放人，程瀟仲有啲可能返
但睇其他兩條友微博/ig，都幾肯定佢哋唔想返

人民幣力量太香

好彩睇左呢集姐

多榮又要繼續程瀟ig

姐姐很想你～～～

宇少官方門面係苞娜定大波妹？
利申覺得大波妹唔靚 個額好闊

睇到太激動
係咁打錯字
SORRY

我賭lisa一定有100萬，班大陸人咁有錢

真係勁無禮貌
乜乜乜 solo please
乜乜乜 deserves better
成版留言都係心心同唔關事嘅人名

佢精神狀態咁好心唔好用sns

毫無邏輯

要準備第五次出道了
點解要咁對佢

我傷害咗你都無問題㗎
只要你好好做人我就安樂啦

刷views數？

你試下去YG是旦一個post睇
啲留言同個post嘅藝人係唔關事

係 真心乞人憎 之前Chris Evans露J我諗住上twitter睇下有冇back up，點知撳入個tag淨係見到有班友拎自己啲oppa洗版 覺得呢啲人好on9 拎你個oppa洗唔關事嘅tag唔會令人鐘意佢地囉

佢自己打篇文出嚟嗰時 唔會覺得自己啲言詞好矛盾咖咩?
令到玹珠試圖自殺嘅人又係佢地 最感謝佢活着嘅人又係佢地 神又係佢地 鬼又係佢地
咁我可唔可以咁樣理解句句子... 因為玹珠只係'試圖'自殺 冇死到 所以好感謝佢繼續活着 不過亦都冇任何懺悔或者贖罪嘅想法 將件事埋咗佢 繼續喺同公司你有你生活我有我生活 大家互不相干

DSP到底有幾多staff 你唔悶我都悶

仲要無論有冇離職
五年前嘅事瞭如指掌，所有細節都記得好清楚

即刻諗起300ml大醬湯

清潔姐姐都就快出聲

好似係苞娜
類似aoa入面分工苞娜=惠晶，程瀟=雪炫
但佢放低劉海係幾靚嘅

知你講咩了 有d外國fans唔太識尊重

啱啦叫啲冇腦staff再出黎講多啲野
等April一路霉落去仲好

但係個個都不約而同避嫌唔講出道前就有團內欺凌嘅事

dsp唔夠人 下次迫埋街邊啲流浪貓狗出聲

真係做多咗喇

Aoa兩個各有各靚 一個性感啲一個清純啲
不過程潚真係差啲路人角度嚟睇 Luda 恩書仲靚過佢

等緊隻番薯出post

有邊兩隻字可以取代到神顏?
好似冇乜詞語表達到嗰種萬年一遇嘅頂級靚樣

程瀟爛面

程瀟初期副春麗body喺到扯潛水衣嗰張gif
之後佢減肥 冇嘢好睇

Idol comeback期間啲行程咁地獄
長時間化妝加訓得少
應該好多人都會爛面

靚到dum一聲, 美若天仙, 好撚靚仔/女

加個撚字就得

千年一遇既美少女 aka 橋本環奈

沉魚落雁

生得靚過娜恩有實力過娜恩就係罪

d on9小妹妹冇錢買碟唯有係twitter洗版當做左野十卜oppa

標緻, 美艷, 秀麗 不過又唔使咁着重用兩個字去形容嘅我覺得
雖然神顏呢個詞個個都識 但係依加個個開口神顏埋口又係神顏 好似變咗支詞'打造'咁 冇晒個獨有詞意
想形容一個人嘅樣可以根據佢外貌嘅氣氛嚟做出發點

簡單d 女神

真係煩到仆街

有啲有做埋週邊代購嘅站姐會交收個陣送比其他fans

捐俾人 係街派
開團購俾外國人 送特典
開細ac賣卡

仙氣

美麗有罪

求快啲收皮

講完呢句仲講但係 唔係人嚟

my mistake oh my mistake

Brave Girls to perform "Rollin'" on Mnet's M! Countdown, March 11th
星期四 M Countdown "Comeback" stage

梗係感謝佢仲活着啦
真係自殺死咗佢哋就永不翻身
邊有機會仲有咁多’staff’走出嚟打文

根本成間公司都仆街嚟
欺凌完人仲覺得冇乜嘢
依家係玹珠阻佢哋搵食

唔紅嗰啲唔駛抽添, 先到先得

Blind不意外

中於

Rose solo起碼有成億次

之後到Lisa
再到jisoo
再到Jennie
然後到大隊
無限loop

次次追擊緊cube
冇啦啦April 又會有新料分散注意力
痴撚線

其實程瀟都幾撚慘 本身係宇少center 仲要完左運動會之後勁紅
另外2個大陸人明明本身係宇少入面勁霉 點知去完翻版101之後而家大陸紅到仆街
反而程瀟而家半紅不黑咁又返唔到宇少

straykids上年個2個comeback係隔左3個月先得2333xx 如果上埋kingdom再回歸起碼40-50萬起跳 佢地上年多左好撚多fans

真係估唔到美岐會紅得起

發覺有部分韓國rapper成日都好似有啲問題咁
唔係暴力傾向就係啲情緒問題

之前單嘢hit嘅時候有傳聞話jimin幫fnc拉皮條算唔算

做得rapper大部分啲性格都係咁on9 外國啲rapper仲撚癲啦

彩暻已經盡咗力做一個好隊長
Rachal不知不覺浪費青春
屌佢地老母.......班衰妹唔撚生性 (除咗Rachal)

準備第五次出道......就係Solo歌手

我都覺呢句野講到好似串緊佢地咁
佢地緊係最感謝佢仲喺到
唔喺到佢地就真係大撚鑊

煩到仆街
好心就學識尊重下人

講緊當年既BP

我寧願等 唔明佢哋投訴乜 Yg慢功出細貨 每一張畫報都藝術品先好 好似Jype所有設計都求期過人真係激死

可以凖備rolling了

又要豬乸多產 又要豬仔資素好 又唔比時間人淨係識得吹
咁等唔起咪自己做起個名作曲畀佢地囉 如果比佢地見到teddy 真係驚佢會俾啲智障fans一人一粒石鑿爆個頭

其實投訴係冇問題 我都想投訴
但唔撚係走去人地殷志源20週年photo book 宣傳
隔左1年2個月先cb 既ikon 1月既hoony yoon 生日post到嘈掛

Kpop idol x Pokemon 系列

諗起之前d外國Kpop fans又係d左膠唔like既 tag下面瘋狂洗版 仲覺得自己好威好有政治參與度

下面得意好多

殷志源嗰photobook cover幾靚有啲心動

小卡好似話係SM搞出黎, 少時嗰陣開始有

南韓男星鄭允浩遭到警方調查！南韓政府為防止新冠肺炎疫情擴散，近1年來不斷宣佈關於社交距離限制的政策，近期疫情雖有好轉，但現在仍是第2階段社交距離的狀態，怎料，鄭允浩9日傳出在餐廳待到凌晨，無視政策相關規定，目前遭到警方調查。

南韓政府現階段發布的第2階段社交距離限制，餐廳一律只能營業到晚上10點、私下禁止5人聚會，怎料，歌手鄭允浩卻爆出違反規定，在江南附近的餐廳待到凌晨，對此，警方相關人士證實「確實正在調查」。

鄭允浩平時形象優良、對任何挑戰都無比熱情，未料在9日爆出進警局的消息，對此，他透過公司承認違反防疫法規，近日在江南某餐廳與3位老友談天，因超過餐廳營業時間，遭到警方調查一事是事實，「一時之間的疏忽，讓大家失望了，他感到很自責以及深刻反省。」沒多久後，鄭允浩透過公司承認違反防疫法規，「因為允浩一時的疏忽，讓大家失望了」。

好似牙笠咁

下面啲人問佢係咪飲到太熱情冇睇到時間

【NAVER】鄭允浩滯留飯局超過營業時間限制，警方介入調查
據警方透露，上月末鄭某在首爾江南區清潭洞的一家餐館一直待到午夜時分，超過營業時間限制（5人以下，晚10點之前）被指控涉嫌違反限制聚集指令而被立案調查。
警方人士表示：「正在調查沒錯，目前尚未移交。」
SM對獨家新聞社做出回應表示：「會再給聯繫的」。

連自己作曲作詞嘅人都要等 何況係要等人比曲詞
真係唔知佢哋急乜春 急你咪自己開post屌YG囉 影響埋其他藝人同fandom

【首爾經濟】[SM「違反防疫條例，允浩深感自責，反省中」]9日SM方面就允浩因違反防疫相關條例被調查事件發表了官方立場，以下為全文。

這裡是SM。
在很多人因新冠肺炎感到困難的時期讓大家憂心，對此真心感到抱歉。
允浩最近在江南某餐廳與3位朋友見面聊天時，因超過營業限制時間而接受了調查。
允浩因一瞬間的放鬆，令很多人失望，對此深感自責，正在反省中。
我司也沒有嚴格管理並指導旗下藝人在個人時間也遵守防疫守則，感到很慚愧。
為克服新冠疫情而努力的醫療人員、防疫人員、志願者等在各自崗位上盡著最大努力，所有人的辛勞不會白費，將更加致力於防疫守則教育和指導。
再次對讓大家費心道歉。

之前連登係咪話佢係模範？ 即刻燈

Kingdom真係多災多難

屌 我正燈閪 1月開始鐘意佢 咁快就奶野
啲hater實高潮迭起

東方神起差1個未瀨嘢

聽落好少事啫
韓國網民有咁癲咩

咁又唔好攞允浩呢單嚟同jyj個3個比

少事啦 係柒姐

係囉 今日唔係第一日錄Kingdom咩
不過就咁違反限聚令應該罰錢唔使下車掛

呢單小事啦
之前97line係疫情期間落club
道個歉寫封手寫信就咩事都冇
呢次應該差唔多姐

呢啲高潮唔到啦

嗰陣時係咪仲爭論咗好耐
到底係去bar定落club

終於

任英雄 - 如星光般我的愛啊 空降Melon#2
實時曲線差少少鬥到最後5分鐘輸左俾Rollin'

Rollin

Day6值得更紅
如果係佢地上kingdom就好啦

連燈真心恐怖

無睇開band 其實佢哋識唔識跳舞

有人砌左4支DC手燈

武器黎

拎出街真係會比人當係邪教

舞王

入jyp必跳基礎舞

同場加影佢地跳女團舞（itzy/twice）

N Flying鼓手跳舞真係幾正 栽經親細佬

連登燈力驚人到
以前我都唔撚信
今日我信了
追返2017嘅POST
更加不得不信

Xia衰咩 太耐以前唔記得

廁所有天
武肺在中
欠薪俊秀

好中二

本身企張咁細嘅櫈就好易跌，仲要着高踭鞋企，好危險，我睇慰問列車啲stage都係就住就住企上去

同班blind鬥痴線先得

好撚感動

有時都唔知佢地係咪haters

之前仲有個年末舞台同另外三個jaehyun跳call me baby

轉Queendom 2啦仲搞咩Kingdom啫

爭好遠下話

依家韓國嗰邊個風向係點先

如果而家播緊Queendom 2
好大機會有April 然後全隊退賽

有冇人可以燈下金思垠同佢老公

StoneMusicEntertaiment更新

[Rewind : Blossom] Track List

我已經日日祝佢幸福快樂兒孫滿堂

小惠FANS

[閒聊] April 前工作人員的文章

笑到仆街
好叻

未夠紅啫
圈外人應該淨係識方仔

【每日經濟獨家】[MonstaX Shownu接受新冠肺炎檢測後居家隔離，“二次檢測中”]9日MonstaX所屬社StarShip方面通過官咖上傳了“MonstaX成員Shownu將不參加日文新曲發表相關行程”的公告。所屬社表示：“昨日(8日)，原定於之後將進行的Shownu個人行程方面的團隊要求了藝人與工作人員一起，在預防的層面上進行新冠肺炎檢測，但今日(9日)下午，檢測處給予了'無法確定'的判定，之後隨即進行了第二次檢測，目前正在居家隔離中，等待著第二次檢測的結果。因此不得已的將缺席今日的日文單曲發表線上Event，請大家諒解。”

發生咩事 唔太明

【獨家】"Global 愛豆選秀" 韓東哲X MBC 傳說和創造傳說的神話

MBC將與"選秀界的教父"韓東哲攜手開啟今年秋季全球偶像選秀的序幕.

之前韓東哲PD製作了Mnet《Show Me The Money》、《Unpretty Rapstar》、《Produce101》、《Sixteen》等. 他是無需多言的選秀界教父MBC也是以《蒙面歌王》為首在選秀節目中是獨一家. 隨著"韓東哲X MBC"的協同效應放送界已經開始騷動.

caption意思係阿伯話多謝晒
我諗佢比個阿伯當紙皮賣

啱啱睇到 娜恩係咪由小學已經搵人黎蝦喇？

因為小惠啲毒唯 搞到其他member嘅fans脫哂成隊唔追

攬炒

好正 以其人之道還治其人之身

比打鼓耽誤既dancer
佢真係好正
睇live以為全程打鼓
跟住打打下掉低鼓棍一齊跳

呢啲fans小學畢業未

韓國最多就係idol 到底cube哪來自信覺得fans會盲撐欺凌人嘅小惠同佢隊友

好似話有啲韓飯追idol係想自己爆碟推音源投票呢啲行動真係有回報，會令idol紅到上一線。如果佢哋覺得投入錢同時間嘅哂gas，idol唔爭氣，係扶不起嘅阿斗嘅話，佢哋就果斷脫飯

我重以為班韓國人咁勇玩咁大，將CD同goods入盒扮禮物送去CUBE

冤鬼咁癡撚線
唔知以為YG欠撚左佢全家

最後果句都打得出，佢贏

其實咁樣會唔會有反效果
雖然以yg性格應該都唔會理

少事啦 韓國冇一個鬧佢 仲大把人幫佢澄清

不過睇返好似係話佢係去frd老豆老母間餐廳食飯 間餐廳啲職員都走哂 佢同佢frd同屋企人傾太耐先搞成咁 似係私人聚會多啲
拎黎同JYJ比邊夠班

形象真係好

同人地屋企人傾計都可以傾咁耐

不過佢連份聲明都冇兜冇借口 自己攬哂上身

唔出奇 我追佢所以知佢同朋友屋企人都好frd 我甚至估到就應該係佢喺我獨去個間餐廳 anyway柒咗就一定柒 錯唔錯係要睇警察判佢係私人聚會定係堂食

不過佢自己都認咗錯 我做fans無謂多講

琴晚先睇完
睇rooftop嘅評論合集片覺得佢幾靚仔走左去J

佢依家仲過左去日本拍劇 唔知幾時先返到嚟

咁都用好多年經營返黎

呢啲 SM PR 咪識做
真係有心搞佢嘅
澄清完都只會話佢走灰心地帶
快手道歉完咗件事反而無乜嘢可以講

ps: 允浩個性格應該係自己行為對外界做成困擾都已經覺得自己有問題
係咪真係違例已經唔重要

係 講真我幾明白佢 香港啲防疫措施日變夜變我未搞清楚過 我都係要人提先知原來堂食去到十點 唔係完全放寬

諗起機智醫生生活ost
首首都好正

兒孫滿堂之後就可以上超人回來了

前排去埋日本拍劇。

見到呢句真係得啖笑 屌
係囉特登同dsp爭c位

好鐘意睇佢同車勳嘅2idiots學舞學體操on99,最鐘意係feat.會勝嘅學貓叫Rock ver.
All is well

本日c位朴慧秀見韓網好多post/新聞屌緊佢

在雪櫃裏的辰辰: Hey you wanna come in?

殘體字 唔好意思

韓國網民把口咁絕都無人落井下石就知大表哥為人係點

鄭允浩IG發佈致歉信如下

大家好 ，我是鄭允浩。
對不起。我讓這段時間相信我，支持我的所有人都感到非常失望。
最重要的是，包括因新型冠狀病毒武漢肺炎而忍受着困難的辛苦的醫護人員在內，對於度過疲憊一天的各位來說，也是感到非常的抱歉和慚愧。
和朋友們一起聊着天度過了時間以至於沒能遵守營業時間限制，我自己也很羞愧，對自己也很生氣；而我的錯誤行爲也會令很多人生氣，因此心裏很不是滋味。
我因爲沒能多加註意而做出了錯誤的行爲，對此我感到非常後悔和抱歉。
我會深刻反省違反防疫守則的問題，並更徹底地遵守新冠病毒武漢肺炎防疫守則，成爲在每個瞬間都深思熟慮後行動的鄭允浩。
再次表示由衷的歉意。

...典解你會收埋咁多辰辰你係唔係唔愛旴旴了

10首歌

等緊機醫2

拜託一定要係花書簽2嘅風格
呢排啲歌真係冇咁啱我胃口

我的偶像我的繆斯

…被你發現咗tim…我哋係歡喜冤家…因恨成愛…同佢深夜格劍…研發神menu…

Ft. DEAN

佢應該一早拍完返左去啦
有睇套日劇，開頭唔知道有韓國人去拍，發現後覺得件事好神奇

勁好聽!!!!!

你精神出軌。。。

[KPOP] 2021 K-POP 討論區(20)

好期待其餘9首

我係個壞咗嘅人…

諗起avril lavigne 唔知d 00後知唔知係乜水

全部都係iu作詞

兩星期前之前大哥solo出道都唔在場 不過我又冇追埋ig vlive果d唔太清楚

好EMO

GD靚女過妮妮

Dean竟然上水
一線男音樂人又+1